係大陸做野既你為呢次運動做過d咩？

我相信好多巴打都會因為工作關係經常來往香港同大陸又或者長期住喺大陸，我就係其中一個，因為工作我基本上都定居係深圳，但呢兩個月因爲要上街，我返香港好密。

女朋友方面，我女朋友係東北妹，以前既思想係爹親娘親都不及毛魔親，但宜家已經灌輸到佢想東北獨立。

身體既大陸朋友都會問香港既情況，首先都好同情佢地，因為佢睇到同收到既資訊都好偏面，例如付國豪單野，佢地最後得到既訊息就係示威者亂打遊客，內情就梗係乜撚都唔知，但當你解釋左比佢地聽之後佢地都會明白然後會坦誠咁講，無辦法，大陸既消息根本都封鎖哂，佢地乜都唔知。

公司方面，因為行業性質關係，公司四十幾個員工90%都係95後既後生仔女，佢地知道老闆係香港人同埋我既立場係邊邊，所以基本上佢地無人敢講示威者既壞話，管理果幾個受到我影響都好反共同好支持我地示威者，公司由上至下，經理到主管，主管到組長，組長到員工係訊息傳遞下都好清楚香港發生既野唔係大陸單方面報導咁樣。

我唔敢話用呢個方法去輸出反共聲音好有用，但本著勸得一個得一個，再一傳十十傳百希望有d作用。

因為生活，無辦法下要係大陸發展(唔好屌)

兄弟 不割

多謝，818見

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

小心啲深血on99舉報你

做得好，多多滲透民主反共思想比佢地

人做江湖，手足加油。你已經做得好好。

輸出革命

手足好波 我支持你 兄弟爬山 各自努力

我同你差唔多
但真係放棄同佢地解釋 嘈
因為佢地真係乜都唔知
後生個班思路清晰都好d
老個班大中華膠真係好惡頂

巴打你自己都小心啦

唔驚比人告密?

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

peter_chu99

加一 因為讀中醫要長期係廣州
依兩個月發夢 唔係最前都算中後排
九月又要走 但真係好唔想走 好想一直留返係香港

我都香港廣州2邊走，多數游行都有join,但每次過關都要轉訪客mode同delete相。
大陸同事我都盡能力同佢地講唔好再黎鳩嗚。
係上面過夜連登都係一時時上到，反而903 live同重溫都聽到

我而家又係高鐵站 今日西九無狗查

高鐵通常唔check , 羅湖>福田>>>西九

都唔係 上兩次過都有狗係度查 暫時未中過招 著shirt帶左眼鏡有用，我手機好撚多野 查就仆得街

同埋西九本身人唔多人 所以會jer住香港人黎查 自助過關果陣 佢有mon可以睇到你係香港人 上次過緊果陣已經釘實我 好彩隔離果位巴打 掛住個唔知咩證係頸 就查左佢 無查我

開個訪客account, 我都發佢地講工作用無第二部機咁就過到骨

我兩邊機都好多野 主果部whtsapp、lihkg大把反中素材
另一部工作用既因為做博彩 更加奶野